【 只以香港人埋手 小心！ 】 希望大家提提將會去英國嘅朋友

英國protest 有位梁先生最鍾意呃人。成日target啲啱啱去英國嘅人加入佢個group 叫咩life style and events 。跟住又叫人去佢屋企，又叫人參加佢個whisky group。其實次次都係利用人，然後達到佢嘅目的。有時仲會呃人話佢自己係咩咩咩admin /organiser。後來發現發現原來係偷人idea，搞親活動有鑊就叫人孭。以下係一個朋友在英國send 出嘅幾件事：

「Leung Chi Ling 曾於 Chinatown 癡 連儂牆時 , 因爬柱被人報警。於警察到場時 , 作為搞手第一個逃跑 及後 連累手足被警察鎖上手扣。曾多次於 香港人 及 台灣 FB 社群出 房間招租廣告 . 位於 Zone 5 地段 只屬 Court 非 House ; 但永遠唔提供 Postcode , 仲離 Stanmore 地鐵站最少 15 mims 路途 ; 附近亦只有一架巴士。

而屋内更亂到有如打仗一樣 , 不能夠鎖門 , 而房間內仲要完全所有空間屬於佢本人。租客只有衣櫃内幾格放置私人物品。兩房一廳 , 空間小到佢帶多一兩個人 , 或忽然佢 Air A&B 佢呀媽間房 ; 都已經完全容納唔到第四者生活 , 若然伯母於家。

最後只要求人哋訓梳化 ! 」

好多人去到英國都會入佢個group，跟住俾人呃咗都唔知。知道嘅時候已經好遲。

人血饅頭